就黎世界盃，買邊隊好？

德國啦

其他隊都麻麻地

俄羅斯

德國賠率咁低

中國

雲哥 買左咩都好 記得通知聲我地

呢個買小組係咪好啲

ching有冇介紹啊

星期一牛定熊？

冇買啊 all in左俄妹

葡萄牙 法國 西班牙 巴西

放哂騰訊買尼日利亞

意大利

求雲爺指示

德客
日客
法主
法客

曼聯

痾煙荷蘭！
如果下屆有嘅話

大黑馬

瞓咗身

皇馬？

德國

雲哥試下揀31隊

買贏果隊啦

雲神你買邊隊通知聲